有無人食過燒山開嘅堅石燒

好冇食
好想攬女鋸韓牛 jar jar 聲

燒山好嘢！多謝燒山！

咁好冇吃

無食過，我入嚟叫口號順便留名

極高汁 支持黃店

邊個餐/樣野好食

Where

一般

燒山

入去叫口號有野送，快D去

有冇得燒山？

燒山有條片片尾有教句口號係乜

有 貴果d牛好食

最平果隻不過100蚊任食仲想點

出面食個小菜都70啦

蝕住做

旺角銀座100蚊任食 好抵

睇D圖都唔差...可以一試

講暗號有免費餐
手足快去

你根本燒山打手

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

以事論事 咪屈

he is mr. siu!!!

出面食個小菜都70蚊啦

底起知咩事 你不如叫太siu 了算

link?

要暗號先有野送
佢話唔介意送
但最好唔好坐咁耐要做生意等台
和你塞

咁個暗號係乜

自己睇片 尋寶 3片段都有講過

個暗號鳩到每次講佢自己都忍唔住笑...

好明顯啦，扮黃店，睇下佢間電影公司，揮舞紅旗幟架

蕭定一唔同蕭生呀

通行都知

功夫足球

咁都比佢燈中就好笑

太siu了

仲有餃子送

所有價位牛扒都食過.
其實價格唔貴

未食過韓牛, 點解韓牛會比較貴? 有咩特別
韓國菜好多野都似前菜...

韓牛都有用質量邊個話特別貴

好無食

蕭生最大污點應該係有蕭定一呢個仔

你食邊個餐

牛小排，原本想食豬但冇哂
但啲小食都唔多ok，不過加廿幾蚊就有所以都算數

牛小排幾多錢 上面隻打手話韓牛正

200g $188
食嗰陣有8塊左右

啱啱今晚先食完，個意粉同沙律出奇地好食
叫咗牛小排同豬排，兩樣都唔錯，等咗成粒鐘到九點幾先有位，有啲唔夠時間食

呢個並唔係最大問題,老實講唔係中傷佢.
但你留意而家市面
係佢身邊走出來果D有好多係PK

好心佢啦講句燒生好野就送野啦

有無link 咩叫尋寶

咁既價錢超抵
出面酒樓叫個意粉都7x

雪糕正喎

以價格來講啲牛扒算係收貨嘅
但我個人唔太喜歡佢啲汁水同意粉，

咁最頂級嘅韓牛呢

但主要係自己處理件扒所以好無食就似自己煮咁樣

燒山做生意真係怕佢有黑心食品

搵次去試下先

暗號

你知係乜？

500蚊400g左右

好食

蕭生連食野都想你地靠自己
好有心爺爺
同佢教思考一樣
自己學最好
喂到埋口邊無用

年糕盆菜賣晒啦 好搶手

暗號係乜野啊！！！！

自嘲自己係燈神
成句唔記得
類似係林鄭唔會下台 永遠無雙普神 燒山係燈神咁上下

佢呢家真係好正 所以個人都笑得開懷左

有無link/ keyword 等我search 下條片

有加送餃子要再講暗號

自己聽下佢d片會發現到
隱藏得好埋
好搞鬼

幾時開始吹奏立刻好大藥房？

燒山開得，一定有良心過其他藥房

買晒兩邊姐

一般片尾都講

鹽 : 無限量供應。
鹽倉土地開的店嗎！
正一死仆街，生仔無屎忽。
早D去食黄泥。
咪燃再 9up。。。。。。

問暗號果d 睇下最近幾日d 片就有啦

比佢賺views 數。。話哂算係黃kol top 3..6億views

唔知有無機會撞到遙遙

原來和你eat app 無，neoguidehk 都無蕭生堅石燒同人民超市資料，我申請加左。大家睇下仲有無其他app, 或facebook 幫下老蕭宣傳下。希望佢可以請多d 手足

網聚會見到

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

蕭生真係拎錢出來請手捉食野啦

咩時間食?多唔多人?
有無加多句新密碼?

有無叫口號

叫錯左

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

你隻打手

咪屈 以事論事

想試

講暗號免費食穩陣d 先試食

當金使

屌幻想緊如果個職員唔知有野送
每日都聽幾十句呢d膠野
以為比人整惑

諗起ceo蕭生開會比指令職員果陣自己講自己都笑

有

即係邊啲?

燒石堅？乜揾啲咁嘅嘢搞？

因為真係堅料平靚正

之前間木槿花見過好多次，仲坐佢隔離，唔恨得咁多。

呢間好似得韓牛後腿肉冇韓牛西冷肉眼。
所以我食澳洲和牛，唔算肥但佢個價錢其實低食。

佢自己一路講都一路笑

Henry肥亨
即係無神論者的巴別塔個blog主
佢老婆做女警
成日抹黑蕭生